我今年20歲，細個果陣幻想過自己無數個未來⋯

我今年20歲，細個果陣幻想過自己無數個未來。
細個果陣幻想過自己會中六合彩頭獎變千萬富翁生活無憂、幻想過自己好似韓劇主角咁同男朋友嚟段可歌可泣嘅愛情、幻想過自己實現到夢想做個畫家平平淡淡生活落去。

我今年20歲，依加努力緊去做個正常人。
無數個放工之後係樓下坐到凌晨喊到仆街嘅夜晚。
數唔清幾多次番番下工覺得自己好冇用匿入廁所偷喊嘅時候。
每日番兩份工令自己唔好有時間安靜落黎亂諗野，又求攰到仆街可以訓著唔洗夜晚係度喊到天光。
曾經熱愛嘅興趣一啲都唔想再掂，每次放假都只係漫無目的咁碌手機。
每晚沖涼都會用手指甲狠狠咁捏落自己隻手度，愈大力捏得愈痛先感覺到自己生存緊。
唔想應唔敢應朋友wtsapp，同種種藉口推朋友約，唔想同人地建立、維持關係。
唔敢同男朋友同朋友講我嘅野，因為抑鬱會傳染。
想自私咁自殺一了百了，但始終放唔低一個惟一嘅屋企人。
努力咁去扮正常人，係人面前好開朗好on9，無奈當自己一個嘅時候總會打回原形。

我今年20歲，幻想嘅係有人可以好似Dear Jane「哪裡只得你共我」入面咁樣同我講「我要將你拯救」。
自己一個入場睇「比悲傷更悲傷的故事」喊到仆街唔係因為男女主角嘅愛情故事有幾感人，而係羨慕佢地可以無牽無掛一走了之。
2019年願望係生存落去。

希望大家一定一定要關心下自己身邊嘅人，唔好比佢地變成我咁樣。
祝大家聖誕快樂

我都好無用
無論努力左都唔及其他人
食緊藥穩定情緒 雖然無咩用
我以前都成日做你講過啲野
可能只係自己對自己要求過高

20歲可能性係無限大
你每行一步都係自己決定
無人幫到你 就係咁撚簡單
唔好柒下柒下等人救
無人會無條件救你
就係咁現實

我係完全唔知自己做緊咩 應該做咩
唯有日日都將時間表填滿唔好比自己亂諗野

Ching唔好比咁大壓力自己
有啲野做到feel到自己唔妥就離場啦 會舒服好多 又會覺得自己成長左 做到斷捨離都係一件好勇敢嘅事
好似我咁讀書讀到一按近間學校就頭痛 坐係課室就想喊
最近終於決定唔讀 算係最近唯一開心嘅事

其實我都知道
可以幫到我嘅只有自己
無奈每晚訓唔著既時候真係好難捱 每一秒都係煎熬
多謝巴打

你都識安慰樓上條友叫佢離場
你自己唔柒想做既野咪離開
搵少左 咪用少D
根本無人阻礙到你
唯一阻礙你既係你自己點諗
同埋小撚心連登班狗公
由其三九唔識七叫你搵佢果種閪人

唔係自己嘅事總會睇得清啲架喇 能醫不自醫啊嘛
不過我番兩份工唔係因為錢
本身自己除左食都冇咩洗費 只係打發時間唔好比自己亂諗野
放心啦巴打我好撚憎厹 會叫佢地過主

我2019年願望仍舊係一睡不起

死基佬

我2019年願望係一睡不起

有拖拍。。。

患得患失比一無所有更可怕

同我一齊唔會患得患失

你仲有好多時間 你幻想嘅未來未必唔會實現

我淨係想無牽無掛一了百了

多謝你 但依加嘅時間對我嚟講 每一分一秒都係煎熬

你需唔需要睇醫生？不過你而家起碼叫識諗起屋企人而唔去做傻事
早幾年我都好似你咁 覺得自己好無用 好想一切都快啲完
但又唔會去自殺 只求過馬路畀車車死 行街畀嘢壓死咁
而我當時嘅年紀就同你而家差唔多 我而家仲好地地咁覆緊你個post 所以我諗我明你而家嘅感受
不過你唔想同朋友講呢點我就唔明 因為我當時係冇朋友 同屋企人關係都好差
有咩事咪同啲巴絲傾吓囉 冇人知你係邊個 你有咩咪同我哋分享吓 會好過啲

20歲大把時間跌跌碰碰。其實每件事係個過程最難忘和有價值，成功與否只是一剎那嘅感覺。請享受每一日帶畀你嘅可能，唔好錯過任何達到你目標嘅機會。

我都好灰又訓唔著

睇字都覺得灰

我23歲，經歷過唔少失敗，試過唔同既野，直到依一刻都仲未搵到自己既方向，都成日好抑鬱，但不停話比自己聽，人生得一次，咩都去試，要試過先知唔得，總有一日會行到我想行既路，就算唔得，都冇遺憾冇試過。